我令佢放低咗ex，但同時再次打開咗佢嘅潘朵拉盒子

然後佢就繼續去周圍flirt女

唉

情緒又失控

Bi sexual?

又叫春

又係你呀陳生？

善用起底功能

好痛 唔知可以同邊個講

"我係絲打，我睇完啲走光片好想非禮女人"
仲唔係Bi sexual?

巴打學過紫微斗數？

但我唔鐘意女人

推

Gay

No

....